Telegram 個server死撚咗

乜都上唔到

Problems detected with Telegram

仲以為自己網路問題

以為港共block 咗

難怪完全上唔到

仲以為自己VPN問題

一話普京收皮就做野

日本都上唔到

我直頭入唔返個ac要重置但重置都失敗

冇tg仲慘過冇lihkg

TRUMP一轉地方就被人狙擊

冇人叫你reset

我係一入去就迎新畫面

我入到喇 但咩撚都睇唔到

真

啱啱得一陣，而家又死返

死server 師

又lag過